一講起中華文化，你會諗起啲乜嘢？

五千年歷史？
龍的傳人？
抱殘守缺？
不思進取？
鋤下鋤下又一年？

中華沙律

呢個又反而有創新科技

一定係陸伯言提出嘅白衣渡江

瑜伽思想

大統一支那賤種思想

賤

我名係嚟自著白衫搭渡海小輪

夠淫

手足

魯迅寫既野

Hi大咗？

魯迅留學日本都教化唔到華人

奴性

醬缸文化

家用

認真
諗起中華白海豚

偷呃拐騙

白海豚：被中國人

強姦

拍馬都追唔到四大強姦國啦

i mean 白海豚心諗被強姦左中華兩字

肺炎病毒：公平咩 我都係同鄉

中國人就係鐘意攀關係